# Copyright (C) 2013 the WordPress team
# This file is distributed under the GNU General Public License v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Twenty Twelve 1.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tags/twentytwelve\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-01 18:14:14+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-13 15:07+0800\n"
"Last-Translator: Jimmy Xu <me@jimmyxu.org>\n"
"Language-Team: WordPress China\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.6\n"

#: header-nav.php 32
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: header-nav.php 33
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "Resource Center"
msgstr "资源中心"

msgid "Join Us"
msgstr "加入我们"

msgid "News"
msgstr "新闻"

msgid "Solution"
msgstr "解决方案"

#footer
msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "Subscribe"
msgstr "关注我们"

msgid "Talent strategy"
msgstr "人才战略"

msgid "Recruitment"
msgstr "诚聘人才"

msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

msgid "Detailed"
msgstr "了解详情"


msgid "Insigma Hengtian Software Ltd"
msgstr "网新恒天软件有限公司"

msgid "Building J1, No.18 Xiyuan 1st Road, West Lake District, Hangzhou 310030, China"
msgstr "浙江省杭州市西湖区西园一路18号J1写字楼"

msgid "18F, Buynow Technology Building, NO.23 Jiaogong Road, West Lake District, Hangzhou 310013, China"
msgstr "浙江省杭州市教工路23号百脑汇科技大厦18楼"

msgid "US Office"
msgstr "美国分部"

msgid "15 Broad Street, Suite 710"
msgstr "美国马萨渚塞州波士顿市布拉德大街15号710市"

msgid "Zip"
msgstr "邮编"

msgid "Fax"
msgstr "传真"

msgid "Tel"
msgstr "电话"

msgid "Switchboard"
msgstr "总机"

msgid "Consultation"
msgstr "业务咨询"

msgid "Products And Services"
msgstr "金融IT产品与服务"

msgid "View All"
msgstr "详细介绍"

msgid "浙江网新恒天软件有限公司总裁兼首席执行官"
msgstr "浙江网新恒天软件有限公司总裁兼首席执行官"

msgid "浙大网新科技股份有限公司副总裁"
msgstr "浙大网新科技股份有限公司副总裁"

msgid "浙江网新恒天软件有限公司董事长"
msgstr "浙江网新恒天软件有限公司董事长"

msgid "美国道富银行前执行副总裁，亚太及拉丁美洲区执行总裁"
msgstr "美国道富银行前执行副总裁，亚太及拉丁美洲区执行总裁"

msgid "浙江网新恒天软件有限公司高级副总裁"
msgstr "浙江网新恒天软件有限公司高级副总裁"

msgid "浙江网新恒天软件有限公司副总裁兼人力资源总监"
msgstr "浙江网新恒天软件有限公司副总裁兼人力资源总监"

msgid "浙江网新恒天软件有限公司美国子公司常务董事"
msgstr "浙江网新恒天软件有限公司美国子公司常务董事"

msgid "浙江网新恒天软件有限公司首席创新官"
msgstr "浙江网新恒天软件有限公司首席创新官"

msgid "浙江网新恒天软件有限公司副总裁"
msgstr "浙江网新恒天软件有限公司副总裁"

msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

msgid "Send mail"
msgstr "发送邮件"

msgid "China"
msgstr "中国"

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "America"
msgstr "美国"

msgid "Index"
msgstr "首页"


msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

msgid "Sorting method"
msgstr "排序方式"

msgid "News list"
msgstr "新闻列表"

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""
=======
msgid "Integrated search results"
msgstr "综合搜索结果"

msgid "All"
msgstr "相关"

msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"



